★美國文革 正式啟動！大學生向她母親的公司舉報她母親支持川普

我們看到在全國範圍，一場更大範圍的政治和社會風暴好像正在醞釀。紐約市將停止一切和川普集團的合作；超過9,000名律師和法學院學生簽名要求解除聯邦參議院克魯茲的律師協會資格；一名美國大學生向她母親的公司舉報她母親支持川普，導致她母親被解僱，全家人生活陷入困境，她也交不起學費了，她在網上展開眾籌。有人說美國也出現總加速師了，帶領全社會踩油門左轉。

（凜冬將至）美國也出現總加速師？

但聽講件臭雞好多人俾錢佢

估唔到美國係咁樣亡國

收左拜中錢

眾籌15萬鎂已經有4萬

正一死左膠仆街女

我覺得眾籌達唔達標都係其次
屌你老母你個仆街女搞到全家無收入
救到個學費仲有水電媒租點救

極左路線
群眾鬥群眾

[⇩ '民主'左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

殺雞取卵

笑死 佢咁樣玩死自己

4萬鎂
可能只係佢老母2-3個月人工
比佢籌夠15萬鎂, 咪佢老母1年人工
但係冇左之後好多年人工喎

亡國就係由呢啲on9造起

達爾文獎

Natural selection 爹親娘親不及共dem 親

希望D大公司快D 炒哂 D侵粉
加速美國滅亡

已經四年了, 連登現在才知道

As you may know from recent twitter and news sources I have called out my mother for her actions. At the moment I have no idea how I will be paying for college as I have little financial support. I have a dream of one day becoming a lawyer but I need help to get there. I hope to attend college and then go into the peace corps. Eventually I hope to enter into law school. I want to make the world a better place I just need some help.

又真係比佢籌到唔少錢，老母都唔知好嬲定好笑

好啊 班垃圾最好好個個都斷自己米路，睇下養到幾多件 呢個case記住要養到佢讀埋大學加實習加生活費

唔做大企咪做細企，細企唔得閒查背景，人工少啲啫

美國返工好似好重視你係咩黨

我係佢老母一定踢佢走啦，仲養？一個仙都唔畀佢呀反正有咁多人養佢

依家美國係唔係short9左？
唔怪得大陸話依家時間同機會係佢地大陸個邊

想捐陰司纸

話唔定已經出左去先咁肆無忌憚

爹親娘親不及拜登親
等文革把火燒死埋自己班左膠
到時唔夠左 互相批鬥

或者啦不過都係嗰句，害完自己成家之後出去乞米，冇啲骨氣 想讀law 就賣囉 囉

臭閪大學生，冇撚用。

個donate網仲有留言D人個個話佢正義。有個on 9仲話父母唔應該因為政治立場唔承認自己仔女，明明係因為條仆街冇當老母係老母佢老母先唔承認佢係

做左仔天使啦
可唔可以譯番比佢聽

冇啦，班友白痴都唔係第一日啦，美國安穩得太耐養咗一班冇腦冇危機感嘅智障

表面上搞掂左蘇聯,但社會,人民思想已被共產主義附身

個女真係痴撚線
養到咁大反咬十月懷胎生佢出嚟嘅老母

借屍還魂
個時美國仲話自己已經嬴得冷戰

所以下場都可能好似蘇聯咁解體

馬克思或成最贏家

原來支共早就超前美國50幾年

佢地認為自己好正義建立世界大同,眾生平等,冇任何枷鎖嘅世界

屌好聰明

早知我都去save hk講全家都黃無人比學費我讀書

美國都有呢啲想法架咩？
18歲未？

望住美國淪陷到咁, 睇黎未來有長既時間都唔會明朗.

睇黎係時候去隱居, 有冇人join?

中共多年滲透有功
而家反侵呢一班全部係共產黨嘅人

條友仲捐左25冇記錯嘅話冇哩單嘢我真係唔知佢地都係咁，大開眼界

問題唔係不孝，而係倒轉事非黑白，係佢主動搞自己家人，居然講成父母唔認仔女

已在英國山卡啦地方隱居

其實啲白人係咪生活過得太好連個腦都唔識用

笑撚左，估唔到有生之年竟然見到美國都會出現文革白左準備學定蝗話喇，果然身在福中不知福，安穩太耐腦都痴埋

個個dup低個頭對住部電話
乜你認為依家D人仲有正常既分析能力咩？

左同共冇分別

和平太耐, 牙同爪已經唔記得點用
加埋人既天性

我 Copy 返之前 講 Elon Musk 同埋其他人去德州嘅原因 ( 雖然講漏咗唔多唔少都有因為樓價, 同稅率嘅問題 )

仲有好多從來都冇見報, 現實生活發生嘅問題.

大義滅親

連登含侵力究竟明未？
你地心愛既侵侵係美國就係乞人憎到咁既地步

文革式批鬥都有弱智護主
笑撚到我
邊個係你老豆老母實慘到仆街

原來仲要玩原神呢啲支那驚
唔怪得走去護主

仲係唔明d人有幾憎你個侵侵，會唔會太蠢
定其實你係大愛包容撚？

尋日個捐款都係五萬幾，捐款開始到頂

換曬做鬼佬

有腦就唔做左膠

件仆街女眾籌page係乜

抵啦傻鳩唔值得讀大學

鬼唔望條女之後仆街死，一世返唔到身

告自己啊媽好波..學費都無埋..出黎做雞啦

香港調返轉, 會篤灰自己仔女,
冇當自己仔女係仔女

How about British empire(CANZUK)?

佢搞埋佢阿叔同阿姨 至少搞左3個人

由間公司炒佢老母已經有問題啦
支持侵又點,同返工有咩關係

美國同香港係完全倒轉

共產主義嚴格來講係十九世紀虛無主義解構、去魅的極致，你看隔離post仲有幾多兒登仔吹緊尼采

咪似香港藍黃絲

因為美國建制係維護美國核心價值(立國精神),如民主,基督教,法治,三權分立,自由(尤其言論自由),槍權,誠實,西部牛仔精神,天賦人權

而香港藍絲[建制]則係維護中共權威,赤化(法家秦始皇中華帝王專制+馬列史毛共產主義),即係貪污,妒忌,權術,奴性,崇拜權力,謊言,唯我獨尊,獨裁,抄家,暴力,憎恨知識份子,階級鬥爭,消滅傳統文化,消滅家庭倫理,標籤對方

係個啲屌柒儒家文化post「父為子隱，子為父隱，直在其中」唔係比連登仔屌到劃劃聲架咩

美國本身都唔係一個真正嘅國家

大學生喎 讀屎片㗎!?

一查發現又係民主黨

因為有好多五毛係當地不停洗腦

屌左聲

到時咪幫萬惡嘅資本主義大企麥當勞打工
再唔係做ptgf

唔會問，好重視私隱。當然係幾年前，依家鬼知

估唔到含侵力仲係度FF緊
你地真係對美國知識階層班人既諗法0認知，笑撚死我

癌細胞擴散，器官衰竭而死亡。

五萬幾仁至義盡啦
剩低o個 d 做雞還囉八婆

抵死

亡國既先兆 民主變共產

BLM領袖食正回力標